好想出點綿力幫個女仔

有無人知道咩途徑知道個戶口係咩
想捐少少錢比個女仔

未知 但個po個女仔個妹話有需要

好 見到要幫既一定會幫

連登有愛 巴打一個人出基場？

大家儲定錢先